<resources>
    <string name="app_name">ToolsShopApp</string>
    <string name="logo_company">Логотип компании</string>
    <string name="drill_logo">Логотип дрели</string>

    <string-array name="array_tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>

    <string name="dewalt_title">DeWalt</string>
    <string name="makita_title">MAKITA</string>
    <string name="bosch_title">BOSCH</string>

    <string name="drill_dewalt_info">Дрель "DeWalt" компактной конструкции обеспечивает удобство работы одной рукой и позволяет использовать инструмент в ограниченных пространствах. Низкий вес обеспечивает легкость в использовании и снижает усталость пользователя. Переключатель Speed Dial обеспечивает постоянный контроль скорости с учетом различных размеров отверстий в различных материалах. Плавная электронная регулировка скорости позволяет пользователю достичь прецизионной точности при сверлении в различных материалах. Фиксатор включенного состояния дает пользователю возможность держать инструмент постоянно работающим при выполнении повторяющихся операций. Выходная мощность - 269 Вт. Диаметр патрона - 10 мм. Высота - 170 мм.</string>
    <string name="drill_makita_info">Дрель Makita - инструмент мощностью 530 Вт. Возможна регулировка частоты вращения - для работы с разными материалами. Конструкция дрели обеспечивает работу одной рукой, что удобно, например, для выполнения потолочных работ.</string>
    <string name="drill_bosch_info">Дрель Bosch – профессиональная модель размером с ладонь. При мощности в 600 Вт она весит всего 1800 грамм. Дрель оснащена ударным механизмом, который ударяет 44800 раз в минуту, а электронный регулятор скорости дает возможность отрегулировать обороты сверления от 0 до 2800 об/мин. </string>

    <string name="hammer_drill_dewalt_info">Перфоратор DeWalt имеет три режима работы: сверление, сверление с ударом, долбление. Переключение между ними осуществляется с помощью тумблера сбоку на корпусе. Предохранительная муфта защищает оператора и сам инструмент при блокировании оснастки в материале. Модель поставляется в чемодане, в котором её удобно хранить и транспортировать.</string>
    <string name="hammer_drill_makita_info">Перфоратор Makita - компактный и эргономичный трехрежимный инструмент. Развивает одинаковый крутящий момент и одинаковую скорость в обоих направлениях движения. Оснащен угольными щетками с увеличенным сроком службы. Конструкция инструмента позволяет вращать долото на 360 градусов фиксировать оснастку в 40 различных положениях.</string>
    <string name="hammer_drill_bosch_info">Перфоратор Bosch имеет три режима работы: сверление с ударом и без, долбление. Также предусмотрена функция поворота долота, которая позволяет работать под разными углами. Смена рабочих насадок производится мгновенно, благодаря быстрозажимному патрону SDS-plus. Шарнирное крепление кабеля предотвращает разрыв.</string>

    <string name="grinder_tools_dewalt_info">Углошлифовальная машина "DeWalt" предназначена для абразивной обработки: резки, шлифования и зачистки изделий из камня, металла и других материалов. Применяется в строительстве, металлообработке и обработке древесины.</string>
    <string name="grinder_tools_makita_info">Углошлифовальная машина Makita - это высокоэффективный инструмент для выполнения различных строительных и ремонтных работ по резке, зачистке и шлифованию различных поверхностей. Мощный двигатель с усовершенствованной системой пылезащиты надежен и долговечен. Удобный компактный корпус и небольшой вес обеспечивают комфорт при эксплуатации и уверенное управление даже одной рукой. Углошлифовальная машина Makita GA5030 - это компактный и легкий инструмент с мощным двигателем на 720 Вт. УШМ эффективна при выполнении различных отрезных, шлифовальных и зачистных строительных работ. Лабиринтное уплотнение защищает все элементы механизма от пыли и абразивного строительного мусора, поэтому с помощью этой УШМ можно без проблем работать даже с такими пылеобразующими материалами, как бетон, камень и кирпич. Рабочий диск диаметром 125 мм вращается со скоростью 11000 оборотов в минуту.</string>
    <string name="grinder_tools_bosch_info">Углошлифовальная машина УШМ Bosch (650 Вт, диск 115 мм) – прекрасная многофункциональная УШМ для шлифовки поверхностей и резки заготовок небольшого диаметра. Мощный двигатель на 650 Вт не перегревается даже во время продолжительных работ благодаря продуманной вентиляции. Для удобства оператора предусмотрена возможность фиксации кнопки "Старт" во включенном положении – то есть, вам не нужно постоянно держать палец на клавише.</string>


</resources>
